尾田一張圖暗示onePIECE終結

下？

然後尾田開新篇
布魯托做獨角戲
睇你死未

Everybody knows everybody dies

咁撚多真心

死剩一個

屌

唔一定死,可以係離開或者引退

布魯托

笑撚死

nami嗰三碌天候棒

假鳩